西文發音

利申啱啱學,要點樣先可以發到r同rr音

有d人天生就識
我既方法係舌頭放上顎中間
發普通話 *和* 音

差唔多，我係用好似貓凶人嘅聲咁